[We are Liverpool ,we will be back] 利物浦完季轉會哭喪區 5

再開過
唔撚同獌撞POST名

good job
推呢個算啦

獌

OK

入呢個算了

this is better

出面見到利記都有乜鳩終極ff post
真係睇見都想嘔

所以用呢個算

分家，我跟比清

🔴🔴🔴🔴

講得好, 好兄弟.jpg

有個FD同我吹水話卡華查都比人收山喎...

hi

講真model會屌 但又唔會屌到死全家斷腳果d
但唔夠班就係
原諒但都想佢走

唔會原諒佢

因為從來冇怪過佢

小米開post抽Model水, 但係抽得柒得濟del比利撚轟炸到del咗PO

今個星期內簽到人 (keita之外) 我抽一位巴打Payme比50蚊佢

唔講咁多
直接BLOCK ON9子同630

點會真係想佢斷手斷腳死全家吖
覺得佢都好慘㗎啦但係都想佢走
佢走都大家都好[/quote]

on撚鳩
叉隻腳埋黎替死咩

Liverpool and Lyon will start negotiations for Nabil Fékir at the beginning of the week, Lyon want at least €60m. Fékir is interested in a move to Liverpool, according to today's L'Équipe.

十卜

50蚊

拎黎買下年利記英超冠軍

第18個拿華斯個球大家又點睇?

但係之前佢話interested in many clubs bor

所以？

直接過比FSG幫補下可能會快啲簽到

分家

關你撚事咩屌米學人抽水

送個gap比佢自己啦

比50蚊大家買個希望

快快手deal有啲野j下都好啊

利迷：
高普：
FSG：

who 630

迷軒定反軒架

屌米食屎喇
copycat不在話下,

777個仔喺入面做,黎香港上市777就送個同股不同權益佢地

Reports came out last night that Liverpool are interested in Jan Oblak. The Atletico goalkeeper has an £89m release clause. He's still not signed a new deal at the Spanish club.

62m艾利臣不如89m屌落佢到
不過前提係佢想嚟

仆街死level

Team迷軒

我利仲要俾人抽水抽幾耐？

講真 有無傳過買翼 無左mane or salah 真係無人

呢D野咁就一世架喇

快撚啲
簽到幫fsg含撚

買到是但一個我送100蚊出黎抽

Oblak好似唔係打開SWEEPER KEEPER

佢嘅級數打乜柒都冇所謂啦

用三叔爆炸死都唔用屌米呀屌佢老母

Oblak係穩陣派 無腳法

都係留番係潛水艇先

OBLAK唔係簽左新約話個release clause成150M咩?

好喜歡她

官方未宣布簽(好像係)

太貴 簽唔落手 過六千萬都真係唔抵 零願加強其他位

佢同我講話未

屌 買到迷fsg1個月

想要alisson多過oblak
起碼個樣霸氣d

世界盃前 簽到2件(keita除外)

倒100蚊落海
買英超冠軍

ok已完

起碼同綿龍fd d

Allison 定 oblak？

其實選擇得 butland 同 pope

來來去去都係傳緊fekir

簽個約都燈

最岩打一定係曼城個艾達臣 成日出黎

有butland比利記都執到啦

Pope都正正常常

dllm fsg

pope我又ok

FSG：唔撚簽都大把人幫我含不了

allison啦
oblak點會黎阿 而且唔識出擊

pope都照殺 30m

紐亞會唔會好D

Liverpool will step their efforts to sign Lyon’s Nabil Fekir in the coming days, hoping to strike a £60 million deal before the World Cup. Klopp also wants an additional number six to directly replace Juventus-bound Emre Can, says @_ChrisBascombe

是但啦，下季真係唔想再見到卡膠

佢傷完未

多數過到黎就唔正常
呢廿年有冇邊個龍門係比到信心球迷

pope腳下波底最差

龍門唔係拎黎出擊嫁屌

最唔睇好就係pope

過完禮拜六唔夠膽嚟啦

要仆街死都係龍門教練先啦
我唔撚信膠化呢樣野

係拎黎比人中出

幻幻算唔算

點解唔信？
冇好教練未膠化囉

有冇傳過拉素果件咩沙域?
呢件幾勁

打高位既話一定要識出擊
除非打大巴嗰套

飛機亞：有d咁既龍 入完唔夠失 不了

圖1 有霸氣d

要返卡膠 靚仔d

兩個都想幫佢地含

佢有霸氣D

想佢地互含

好想印曬 牙樂 jelly ox 交屁 vvd

受過傷既男人會變得更強大

論撲救同穩定最勁係oblak 加上馬體會專出神龍
FF完

X2
如果迫住呢兩個二揀一
唯有揀oblak

你 不在乎我的過往 看到了我的翅膀
你說被火燒過 才能出現鳳凰～

#加油卡膠係第二隊

現實係BUTLAND同POPE2揀1

現實係karius 同ward 2揀1

[買龍] 已經傳緊利記向羅馬試緊水溫買 Alisson，但我就覺得佢都係麻麻，話晒我地入咗佢 7 粒。另一傳聞 Donnarumma 今季都已經跌晒 watt，加上本人覺得佢都係 25 仔一名，又有個貪錢經理人 Raiola，更加制唔過。其實以現今球壇上可以(或有機會)轉會嘅龍門清單裡面我覺得最好嘅選擇係馬體 Oblak。

#Facebook #精壇

現實: 3個都冇機會

正想COPY過黎

重有綿龍要印 印冰個先好呀

笑到聲都出唔到

睇死都係簽英超野

個post名陣精味重到

唔係問題 ，但呢加我地要既係 有經驗既球員

再係中下游搵 有實力但輸經驗既 只會永遠是亞軍～

其實保方幾啱 不過唔會黎

仲有個祖赫特

呢個有經驗都會自爆

有預感下年小組又會抽中皇馬比佢地打落歐霸

今次呢個取經 下次果個又取經 ，次次都取經

解決辦法未係買d吸夠經既球員囉

暫時會離開連登靜一靜
開季再上水
轉會消息都唔想理
各位再見

死亡之組

講句now or never唔知會點🤔🤔🤔

Alisson同龍馬都廢，俾你簽迪基亞好冇

Ok never

下 咪never 囉

Oblak alisson 龍馬 是但簽到個都戒丁3個月啦

錯啦
最重要係份人工啊懞撚
由Torres減人工去利開始
利撚幾時出過市場價
沙拿都冇十萬磅啦

冇乜睇過呢兩個龍 係咪真係咁撚勁

最怕你唔講呢句

有幾多個jelly 呀 ，呢次咁岩好彩炸

廢中 季初應該都冇諗住重用佢 ，好彩屌摩7下7下先有機會

跟

成個公海都係d蝗po
但係屌緊利怨婦 hmmmmmmmm 🤔

見人地講得咁爽好想講埋一份

好想丁 Oblak

利個高位如果龍門唔習慣企 企錯位/出得慢咁出會輸多好多單刀波 甚至比人笠死

好撚過隻德國狗先

唔怕啦
Ddg都係好少出迎
企定定任人射

一億

有你D咁既球迷就死得啦

講撚到自己隊波好似好多球員都想加盟咁
乜輪到你揀咩

講事實都唔岩聽?

仲話YNWA喎

Fsg :還掂都7 ，唔洗錢升ward 上黎啦

理性講

對卡仔真係好失望

希望大家好黎好去

下季去其實隊打返起

真係唔想再見到佢

FF下姐，遲d喉舌就會出黎decline interest 嫁啦

場場整幾球單刀, 乜鳩龍都冇用

咁你想點撚樣?

用返卡狗?

咁靚仔去賤種踢岩哂

Oblak好撚勁，但係唔會到利買 死心啦

賤種咪買ddg既
我地買navas

屌你老母 89M直屌Oblak

傾都唔撚洗同下體會傾

米卡走

WARD BACKUP

賣咗屌卡未?

用Ward ok?

你唔好再狗狗聲，又要人死全家

其實你應該捧鏝/PSG/賤種鍠

已經好理性傾波

狗只係用黎配拉莫斯

下半季龍門柒少左 應該都係關vvd 黎左防守好左事嫁啦

估唔到呢d 癮疾真係係重要時刻爆

Agger
卡膠係廢
不過狗係形容賤種蝗同拉狗

講到VVD 75M HKD咁

一個勁既龍, 等於打多個後防
100M 都照屌啦

唔講真係以為佢成個下半季, 成年歐聯冇救過任何一球
踢得好=後防好, 唔關佢事

Oblak release clause唔係150m咩
FSG會唔會同你all in車落去呀？

屌 ，fsg 年年賺 年年唔洗出錢 ，今年一炮出多d 比我地利子打番下丁好嗎

唔撚要攻中都要奧比歷啦下華

咁佢緊係有出過力 ，只係壓力冇咁大姐

要買都係alisson 龍馬都似係要交學費

諗起呢到利子之前話龍門唔洗買

係公司大笑左出黎

唔洗j Oblak啦
一定冇可能

唔好再ff啦，其實成100m買個龍真係好唔現實

獌 係唔係丁緊大巴拿

龍馬踢2季又話要走個d 25

Oblak alisson 龍馬都好

買到是旦一個FSG死享利一個夠了

oblak 好似續約啦 新約係175m rc

之前夠話75M買中堅唔現實啦

有冇得一人一信 叫佢地炒左個龍門教練先

2011年開始冇個好

對羅馬一完場神軒第一時間衝埋去屌佢 心諗輸左但都出左線啦 洗唔洗慶祝緊當住咁多人屌 果刻好多人都覺得神軒扮哂野
好多時佢都犯錯但我地球迷 無失波就睇唔到

未bam?

如果保方泥
佢會唔會聽個教練9up你地估

總之卡狗一定唔可以留

頂唔到咁大壓力咪去D廢隊囉

唔要求個教練 教到佢地變神龍

但唔好教到個個派膠 ，連拿 米 卡

買當麥馬 就浪費錢

呢D野好難講軒有冇做錯
如果卡果下真係聽軒講, 但人地射第2邊
咁卡完場係咪可以屌番軒

龍馬依d養唔大，踢兩年好波就跳草裙舞要去鍠疤拜

D同事問我利個龍係咪打假波 我都唔知點回應好

賣個好價

無所謂

鍠疤拜要勧,要佢踼到世界盃買

反正我利SELLING CUP

allison世界盃行得遠，fsg會嫌貴不了

用下腦啦

點會係假波

歐聯大賽話哂

同佢講佢老母個對仲假

大家利撚一埸唔好嬲

無謂為左隻卡狗傷和氣

傾下買人唔好理條仆街

我老豆少睇波睇完個兩球佢話唔怪之得年年都聽我笑鳩個龍，我同佢講哩個唔係米勞列另外一個黎，佢笑得仲大聲

呢到格鬥區

斯文人

我嬲都嬲撚完

狗你老母個老母啊

係

//埃及總統 Abdelfattah Elsisi：「在沙拿受傷後，我曾與他聯絡，他是埃及之子。一如所料，沙拿是一名比起傷患更強大的英雄，對比賽滿腔熱忱、表現優異。我相信沙拿已成為埃及的民族驕傲、埃及人的象徵，願真主可以保護沙拿、治癒沙拿。」//

Liverpool are ready to spend big this summer, bolstered by more than £70m from their run to the Champions League final and the £142m pocketed from the sale of Philippe Coutinho in January. (Echo)

其實要嬲, 乜都嬲完啦
路咪又係要行
卡膠條路自己點行, 佢自己決定
要留係球會一定有得留, 但高普仲信唔信你另一回事

Naby Keita is already on his way from RB Leipzig to strengthen central midfield, with Klopp also seeking a replacement from the departing Emre Can. (Echo)

Last year ECHO:

It won't be a 100m spending, it will be nearly 200m

我勁過can好多

即是會用幾多呀spend big

希望買到D純種德國人

唔睇狜個句仲以為copy上年

拜仁好似太多中場中

仲反唔反老母

佢打後備唔錯

拜仁有個RUDY幾勁

支那米

呢件唔識 之前咪傳過件Max Meyer 好似又免簽去埋賀芬咸
利連賀芬咸都搶唔贏

FSG: 我話會Spend, 但無話用來買人wo

有冇轉會新聞j下

又幾岩

邊有咁快, 起碼過埋世界杯先啦

Spend Big to buy yachts

過埋世界盃就肯得撚

今年英超8月頭關窗

如果世界盃前簽唔到人

過埋9成比其他隊搶哂

一係就傳D無份打世界杯既

無份踢世界盃 9成9

佢地都話想世界盃前搞好

因為世界盃隨時拖到7月中

果陣時 得返1個月

慢手腳 就咁係先

Fekir單deal拖到世界盃後隨時又貴10m

拉狗的前科

你狗撚完未屌你老母
你老母就真係生撚左隻狗出黎

廢蘭尼 好像話支持利 被曼狗圍屌

有無人知咩事

fekir好似冇乜興趣黎

爆炸狗都係一個矛西黎

大家覺得後備前鋒要奧力子 、ings 定so gay?

三個留哂
origi打翼

懦夫雲老豆同佢一樣咁on9

純9up
我利係咪少咁一D矛西球員, 所以人善被人欺

高普就係打正氣

依篇飛機文好正

鈀要賣人 買rabiot得唔得

其實我覺得利真係要返d矛得嚟攔截勁嘅球員
依家真係打得太乾淨

龜頭

加力查

就係要依d
依家應該話打得唔夠硬淨

修撚皮啦你
好似係閣下話要撐卡個班死全家先

咁又係 拉莫斯條能樣 應該唔敢搞呢d惡人

Butland黎利 1/6
RIP

Wtf
感覺又多個膠龍

至少對住d mma隊無咁驚先

適當時稍微無恥下其實幾有用
eg如果識玩角球旗今季應該唔會尾香咁多次

龍已買，大家唔洗再FF
多左既錢可以諗下買邊隻艇

Butland 其實有咩勁

呢個唔係不為，係不能
利打拉布一定派膠

派膠
間唔時神救下
係咪好熟悉呢呢d特性

依d又唔算無恥嘅 正常球隊都咁打
今季臨尾香其實都唔太關事
真係自己唔識守勢足球

我地有米神夠了

下個卡膠

呢件真心正
降班貨有加乘

買沙軒啦 即插即用
後備6號

邊有咁多啫喱仔呢啲降班膽扑得中

Ching 落棺sir弟子？

六月十四係世盃第一場，得返廿日都無，當淨係傾攻中、防中、龍三個位，姐係得五六日傾一件

我已經預視到最後乜撚都無了

今次係就係一字排過

不過係butland，ayew

lomo=大賽殺手
jelly=世界top5
butland=自己諗

FSG: 唔係我唔想使 係買唔到

利po推得快

叫球員做狗有咩問題

山狗係巴阿曼都咁叫

[買龍] 已經傳緊利記向羅馬試緊水溫買 Alisson，但我就覺得佢都係麻麻，話晒我地入咗佢 7 粒。另一傳聞 Donnarumma 今季都已經跌晒 watt，加上本人覺得佢都係 25 仔一名，又有個貪錢經理人 Raiola，更加制唔過。其實以現今球壇上可以(或有機會)轉會嘅龍門清單裡面我覺得最好嘅選擇係馬體 Oblak。

其實精壇d利撚當自己係乜

紐尼沙軒？
之前踢過已經唔掂
傷多過踢

40m一野轟落去butland度啦屌咁鍾意降班料

一日未官宣我都仲抱有希望

其實佢講既都係事實, 只係唔到利揀咁解

真係好撚柒
諗得咁大想頭呀

br教 費綿龍lalala都唔掂

要幾撚on9先講oblak
人地簽左份175m release course約

西甲第一龍咁易買到就好喇

買大巴拿，買基沙文

Lk1 下半季keep 住有進步，點估到...

唔覺得 Oblak 係馬體會有需要過嚟賽力差啲嘅利

除非條友利迷 唔係點會肯來

人地 oblak 自己買斷自己份約加盟我利

屌啦
有睇佢呢排d訓練片
係咁冼手，波都接唔實

唔好咁大想頭
Navas 同隆馬都仲可以j下嘅

馬體會自願降價賣

精壇講到咁易
我夠識講買大巴拿啦屌

出撚哂簽左份175m新約都仲有人講

班主, 或者玩緊 FM

佢好左好多，無再企定定睇波入，
但成日縮手呢野真係麻麻地

精壇班友都無腦
成日打飛機

唔要donnarimma 啦
垃圾龍門教練有咩資格玩育成

大巴拿同基沙文自願買斷合同加盟我利
精壇成班都無撚腦，現實少少啦

一子錯滿盤皆落索
人生就係咁

唔見有卡仔果件黑色短袖龍門衫買

bbc=怨婦痢

不如j埋ddg

200M買哂2件 OK?

經過琴日仲邊有人會入利既龍門衫

買咗唔印
件野幾好睇

想印返件karius留念，但好似得長袖賣

邊有200m買人
20m買個龍就得

卡狗型仔大撚哂咩

問心如果個米狗你地會點

好似無乜人屌佢咁

放心唔會有事
因為米仔柒極都唔會咁

卡狗最後一場

米7極都係第三球咁 唔係碌個波比人

一早買左迷卡

與其買沙軒 不如買bender兄弟好過

Fekir呢幾日吹到咁衡 睇怕都係流產居多

ON9仔咪你呢D

下年一月用100m買

70M 屌落龍門到啦

唔會碌俾人 不過會拎住個波出禁區 同埋hold住個波20秒姐

否認咗啦 睇完決賽就不了

卡即時紅撚左 利唔買龍應該無人敢黎

losing battle to keep salah

馬體個龍點會肯來
atm都假假地歐洲冠軍

btw 講乜都假 fsg 科水先算

我利自從carragher, mascherano同suarez之後好似冇人識做dirty work
前中後都咁撚斯文 關鍵時候唔識啲暗黑術好蝕章

龜頭果時成日毛手毛腳會比人屌架 但實際上又好少輸12碼

忠忠直直 終須乞食

呀 唔記得咗佢

L6成日想試
不過最後penalty 同食牌

講起簽人利都想簽返 Pep Lijnders，快手啦

除非勁到好似vvd咁齋用技術都夠殺 唔係嘅話真係要學少少陰濕招 幫到自己隊又唔會犯規 以前materazzi同nigel de dong就係表表者

呢個有料 希望取代到buvac個腦

沙拿咪想練插水囉
係高普唔比之嘛

最應該學van bommel

我應該係想講van bommel de jong係大仆街

Van bommel踢到你炆都唔會拎牌
仲識得溝球證

de jong 兜野腳底印落沙比度

E件勁聰明,痴撚線地狗

回購adam啦

條友仲要出道無耐走去讀球證課程
完全知道點樣偷雞

佢興無啦啦行過濕一濕你，撩到你啲人燥

希望會做特價散貨

仲有教球證買餸邊度抵

A fee for Alisson, who is on Liverpool’s transfer wishlist alongside Nabil Fekir, has previously been mooted at anything up to £80 million, says @_pauljoyce

咁即係又唔洗買

de jong直情係一野踩鳩你, 都唔算陰D陰D

別再為他流淚

插水就不了
硬朗嘅攔截就真係唔可以少

廢中要玩熱血衛生

skrtel角球拉衫拉到太誇張
手都唔撚縮
唔吹真係執到

買人未呀

所以咪對親mma都柒囉

80m 我買迪基亞啦屌

獌狗照屌

算啦唔會買龍架啦 比人座地起價

會買 不過係butland

80m on99

POPE啦不如

收到風oblak 只係89M 好抵屌

不過人地唔會黎

廢中準備要幫fsg護航，話個轉會市場太癲，然後話我地已經有top5 龍門在陣中

TOP 5廢?

歐聯金手套

karius 喊.jpg

以利高層性格會唔會有可能俾破晒記錄嘅9000萬簽個龍門

VVD都破左記錄既.....

應該最後都係決定再比機會米仔告一段落

利買龍要市價+30M

留名

屌而家邊隊賣龍俾利都知可以加價

台長，幾時無咁猛嘅太陽
就黎曬到變人乾

唔好再講啦

落街買個TEA已經濕哂

8點後冇咁曬

其實有d fm隱世龍都好

國米，皇蘇

不過利記成個龍門組都好似好弱

Oblak新約150m 呀

買ddg 都講得出 一陣又俾爆閘狗狙擊
仲要80m

又delay左1日 宜家要6月1號先好轉
BTW, 6月上旬可能有颱風影響香港

Horn, Trapp冇人講

屌

龍都肯簽150m 解約，其實咁同無解約金無咩分別

利TC:唔該 我想要XXX 係唔係50M阿?
對面:XXX 係80M 喎
利TC:明明收到風其他隊都係50M
對面:其他隊無踢歐聯決賽阿

比清咁高質有無興趣加入天文台做等佢比人屌少d

講真
嬲唔落karius
球迷都咁sad 何況派膠個個
見到佢完場心慌慌個樣真係
其實其餘時間佢得踢得算係咁
不過比賽就係咁 特別GK 派一粒膠都收皮
無論佢留定走 都希望佢走得出個陰影 (仲要本身應該係個自信撚)

GK 要買既話 唔好再慳個幾m 我諗fsg經過vvd都知咩叫一分錢一分貨
依個傳緊個fekir都最少60m啦
今時今日想幾m買一個球員真係講經
jelly 真係奇績

唔係一定要追Alisson 但要買既唔該買個有class既

150m賣沙拿咪90m買龍囉
仲淨袋60m添

依兩個都正

燈到太陽8點都未落山

trapp正

你咁都燈到諾先生獎都有得你拎

買alder有冇得諗

fm妖人

痴撚咗線

其實好多隊友仲撐佢, 係部份利迷想佢死全家姐

平心而論，成個下半季靚卡係打得好，亦都算係穩定

如果要搵人代，一定係要搵明顯高靚卡一班以上，而且心理質素高既人（allison,oblak），買唔到真係寧願唔要

Dollar, Butland, Begovic, Trapp呢啲平時都膠開既，真係不了 平時穩定性仲差過卡既，點期望佢地可以為隊波帶黎咩進步 點期望佢地抗逆能力有幾強

買到oblak既真係貴一貴都要買
89m又好 成舊古既錢換又好
買完又係10年唔洗休

Lyon個Lopes點睇？

Agger
勁龍難求

門面野講係咁講 你估隊入面其他人盲架咩 唔通講心入面果句死廢物快啲躝咩

trapp=德國米奴烈

買alder返黎教K1點樣面對陰影？
果陣對拜仁失成廿球

人地肯黎先啦 有ATM 唔打打LIVERPOOL

exact7ly
冇時間再練龍

有無手足睇過Ward踢波？？

兩件都係垃圾黎

完場個刻會咁諗唔出奇
但依家我覺得就算唔支持佢 都唔會憎到佢死

點會唔會，歐聯決賽係作為職業球員生涯最高點喎

PSG今季都轉左用Areola了

無份踢果班都屌哂鬼叫佢躝 其他有份出力踢入決賽心情係點
全世界都知 下季就算唔走佢無可能再正選 再講說話落井下石都無意思

agger 唔係買真世界級咪即係買個屌米/屌卡再練過

可能啦

所以先想karius 快D走出陰影
柒到咁真係慘

Psg個拉比奧特好似利迷黎？

打fifa兩個都幾好用
Btw areola有無得諗
都出名有潛力好耐
利申 無睇過佢嘅波

呢個幾高汁 即食料

karius個ig都好多球員球迷撐

以前懦夫真係冇佢咁幸運

喱個勁

因為靚仔姐，你試下決賽派膠果個係米奴列

冇la , PSG正選

懦夫頭一兩次都有人撐
爆得多久而久之就

每個大會都有勁龍
得利狗冇

呢幾隊邊隊球迷最仆街？

幫手討論下

Agger
靚仔大晒

又話唔番黎利post既

一兩場盃賽 冇咩參考價值

咁用ward算

88

有保方加盟就無正選

又怨婦牙

唔好走

玩留

Liverpool are to open talks with Lyon about signing Nabil Fekir this week - will also explore the possibility of signing Christian Pulisic this summer, says @neiljonesgoal

唔做中，唔做保，唔做利迷三代好

explore =

妖人 Lafont 點睇

too young

舊訊息應該刪走 再沒留憑證
我共你去到最遠 也只是友情 😢

呢兩公婆又嚟料

呢到印英超章+字係咪唔包西聯

力查追住佢黎抽水

Neil Jones 話利搵咗 Jorginho 替代品

J.Henderson

Don’t cry

買返黎借出去囉
轟買跨吐果陣都係18-19歲

我想知基達係咪走左去現場睇，佢有咩感受

又勁又有領袖氣質 邊到搵

無去

真

因為利唔係大會

諗緊縮沙唔去利

又抽Valencia

係 個眼神兇到哥斯達都驚

人地當年9粒達好似賽後評分唔差

鬼佬不嬲好客氣

好似442呢D咁直率既好少見

寧願其他位買少個人, 加埋本身個筆直去買, 有一個勁龍差好遠

下季繼續用卡既
個個都會學賓周馬 同係咁遠射

平時你咁射9佢唔會出事

係大壓力佢HANDLE唔到

唔買一線龍無意思

淨係每次遠射都諗見巴利
每似想碌個波出去就好似見到賓周馬
佢都驚到賴尿啦

邊D屬一線

妓簽到sokratis

其實利都連續兩年入英超前4
今年連歐聯都有亞軍
睇落仲有少少前景

照計D人都肯黎掛

肯黎同fsg肯買係2件事

好想同alisson做愛

呢樣真
大佬下下出得五六千萬買得邊個一線
偏偏呢個已經係 FSG 極限

Pornstar 似沉左船
開post撐卡利
仲要hashtag #fuckramos

好平

佢地隻鑽石眼買多德人方便

alisson 89m
Nabil Fekir 60m
Christian Pulisic 60m
fsg肯唔肯比咁多$

快快手 傾好fekir先

pulisic我自己一般般

應該買得起其中一個，再搭一至三個英超德甲二線兵

寧願唔要美國仔

咁後備翼鋒師兄有咩心水？

wilson

me

唔想再睇了

Drinkwater

咁平唔慌好野

一線龍條界我估喺洛里斯嗰度？即係我覺得施治嗰啲已經唔算了

施治不了 比阿狗同化哂

沙門基利

降班料又短 不了

FSG：你地話架，咁舊錢我攞去買遊艇了 （記得科水買新嗰件Polo主場 ）

唔好打j買話人啦
Fsg有話比錢咩依家

wilson, 執多件世界杯力架咩都夠

有啲有睇史篤城嘅friend話佢而家變到好懶，未必踢到我地啲迫搶

屌鳩隊友廢
我驚佢黎到忍唔到model

佢唔想打姐, 早排公開屌隊友廢

佢講得唔錯嘅，同埋都同情我地傷咗沙拿之後係冇計地踢4-4-2

如果買唔到oblak/alisson嘅級數就不如唔好買
買埋啲butland之流咪又係盞搞

我地買巴利啦
反正施旦唔撚鍾意佢賣硬

幾有魔性，go MU lah diu

沙拿 文尼 巴利 邊個踢後備

唔想再諗

後備翼 ayew
龍 butland
中堅 maguire
攻中 蘭仙尼
6號位 求其搵件黑腸防中

BBC Sport - Gareth Bale: Real Madrid forward will not join former club Tottenham

曼聯/熱刺的人

黑腸防中係一定唔會出現

撚出到佢份糧咩？ 佢依啲得曼聯、曼城、PSG要得起，再講佢而家都唔會踢到我地啲迫搶啦

唔要f9咪得

我覺得似4-3-3 LALALA踢左面多d
好多時mane仲回得後過lalalala

去獌 克死利

幾彈手

屈福特自薦個個杜哥尼
perfect match

依到五千萬應該夠埋Henry飲茶叫雞啦喎

以前羅渣士年代 我很有信心 會簽呢堆人

你都講得啱，我嗰晚睇覺得兩個情況都有啦。同埋我都係要不厭其煩咁講多次，文尼挺身而出踢返右翼仲要咁勁，係好好 ，我宣布停止叫佢交屁，直到佢開季再獨食為止

渣土會唔會咁勁簽到麥佳亞呀？

下半場咪咁
上半場442

渣土仲會簽埋幫狼隊升班嗰個好勁嘅中場

毒撚好波

mane firmino salah
(fekir) hendo keita
rob vvd lovren taa
new

ox new new
lallana new lomo
new new matip clyne
karius

free走 can
賣 sturridge ings mignolet moreno (klavan) (origi)
借走/u23 solanke woodburn

至少要入5,6個先叫陣容完整

佢係獌嚟 但啲分析一向好撚中肯

呢下一定係抽水，不過整傷咗 salah 係 bonus。我諗 ramos 都估唔到

全部買到 唔反fsg

wilson 可能真係上位
要買1線龍嘅話 邊有錢補翼位
重要買fekir 6號位

比多次機會你睇兩年前歐霸決賽
我自此之後就唔撚想再睇呢個垃圾channel

正想咁講，依個世界係有啲好正氣嘅曼聯球迷，不過唔多囉（例如我讀書嗰時有兩三個Professors）

睇吓先

6號位

冇諗過MMA出場場面咁有型

啱啱先俾華西買斷咗

最痴線係兩年後佢果條講手球既片幾乎自打嘴巴

唔賣斷點賣過嚟

6號唔知佢target邊個
希望係ndidi
不過應該唔會
應該9成係廢d既deep lying

d獌要扮理性都係走唔甩陣狗除
同香港01差唔多
平時扮正義,有咩大事先出手

我信係意外
但拉狗陰濕係一撚定

其實鍠中場高幾班 沙拿傷出之後佢地夠人攻利逼搶chur好多 係防守超水準演出先可以維持住 但比賽繼續拖落去就算龍唔派膠都係會輸 睇下milner其實好早已經比鍠chur盡哂 本來isco modric kroos d控球技術已經痴線到點逼都逼唔甩 之後出埋巴利係咁走空起腳都逼唔到了

依度係可以分開兩下，有踢開波或者玩開啲團體球類活動（籃波、㰖球）嘅都知道依啲衝撞難免，同對手碰撞一齊落地唔係問題呀，屌你專登壓落人地度呀嘛

Tottenham Hotspur are considering switching their attention to Borussia Dortmund winger Christian Pulisic following Fulham’s promotion to the Premier League, writes @Matt_Law_DT

Dortmund currently value Pulisic at around £50million and it remains to be seen whether Spurs or any other Premier League club is prepared to get near to that price. (Telegraph)

世界盃年 Wilson季初應該會有機會

如果冇派嗰兩次膠我覺得可以拖到加時先輸嘅，你中場有橙可以出嚟爆

其實pulisic係咪真係勁
利申冇睇過

木燒就可能要借走了，睇吓有冇英超隊要

唔係屌佢用頭槌黎解圍咩?

roma簽左coric

英超未夠班啦 去搵隊長啦

咁橙

有d似dembele

其實ramos擺明有心抽水，最明顯係落地嗰下有意挨成個身責埋去沙拿到，你話有冇心想整傷人就唔知啦，但有心抽水就睇得出

An Egyptian lawyer has launched a €1 billion lawsuit against Sergio Ramos after Mohamed Salah was injured in a challenge during Saturday's Champions League final. (@GoalUK)

Rangers to miss out on Liverpool winger Harry Wilson on loan after twice turning him down in the past. Up to eight Championship clubs want Wales international on loan next season. #Rangers #LFC

屌 唔可以得罪埃及佬

我個人好睇好佢
有幾個可以做配合餵波佢會非常之勁

不過50m高普都唔出手咁好大機會我睇錯佢

班狗唔係咁睇波架
係水貨自己on9 架咋

其實諗落入ings而唔係lalala會唔會出嚟效果好啲

Liverpool will open talks over £60m deal for Fekir this week
Jorginho is set to join City and Liverpool have identified two alternative players
Liverpool will explore possibility of signing Christian Pulisic as they target multi-functional forward
Targeting Alisson but is expensive - Liverpool don't rate Butland as highly
Mignolet and Ward both will explore new options
Sturridge will be sold, Origi likely to be given pre-season
Fulham interested in Marko Grujic
Lazar Markovic, Ovie Ejaria, Sheyi Ojo, Ryan Kent, Pedro Chirivella, Jon Flanagan and Connor Randall could all depart
Liverpool are desperate to keep Brewster, although he is not penning a professional deal

似因尼斯達個種控傳手

唔知出la做乜
我地係要速度身體對抗
早d出can好過

fulham用個妖人換grujic啦

Ings後備都冇喎

我都唔明，人地又唔係縮後打密集，你放多個Ings喺度做熱血迫搶好過啦，橙我同意可以早10-15分鐘出

咁就係覺得奇怪點解連後備都冇呀嘛

Really 點解會咁，見佢呢兩場係英超都踢得唔錯

Wilson自用啦屌

ings better than slk啦

2個都係輸緊換出嚟都唔覺會追得返

果日live我都有講
Ings唔擺落bench真係計錯

其實佢兩個有啲慘，好多事都係的8-15分鐘後備時間發揮，咁自然啲表現好難會話好亮眼啦

兩個都擺掉撚走廢摩咪得

反而收起個A. Moreno條數啱啲，左閘touch wood受傷你都唔放心擺Moreno架啦

望住佢喊到咁 個心好痛

應該租借

唔撚想要幼幼消息呀
要買人呀
即食呀

班傻閪仲幫賤種蝗同拉狗洗白

兩日冇上過黎波台 好唔想見到班賤種d post
心情依然未平復

正哥。code呢

又有av post?

古裝片？

口味重到

好彩早就block左

我都block左

依張幾多十路

嚮街比人望到上利post都唔怕
最怕比人望到av

你識唔識欣賞

今次沙拿傷咗 埃及人民好似冇咩反應咁嘅?

好大反應，總統都出聲撐。民間有律師向賤種拉莫斯索償十億，雖然好on9

唔講都唔記得咗Gruijic

無咗 Buvac 佢都無前途了

條友同shelvey差唔多level

嬲完卡了

一日J一鑊

衰過佛地魔
佛地魔今季幾勁

Lloris, Kante Fekir收貨

熱誠飛橙

Pulisic fekir 防中 一個實用龍門

Butland Neves Lazini

佛地魔18歲已經喺Charlton打正選 由細已經適應英格蘭足球
同埋Grujic後生幾年
Grujic借去Cardiff都踢得幾好既

懦夫都熱誠飛剷Bale

好耐無見後防咁穩

Fifa仲話L6 50速
後追閘到bale

懦夫都有少少甩漏

robertson真係冇咩犯錯, 佢心理質素都算勁
好鬼集中

有冇今場4個後衛精華

Manchester City have had a £39million offer for Liverpool target Jorginho rejected by Napoli who hope a bidding war breaks out between them and Chelsea for the Italy midfielder, writes @MirrorAnderson

Napoli have rebuffed their opening bid of €45million and want €60million or £52million, say the Mirror.

肥安唔留比自己用

好L勁下

快d 搵人Post哂l6v4r26既gif
有排j 仲要好j過av

對皇馬果場入波果個係邊位?
點解無人提過？

文尼

呢個唔係 psg 借嘅咩？
好大機會收返自己用，如果買到都 ok

唔識

屌
呢個唔係 psg 借嘅咩？
好大機會收返自己用，如果買到都 ok

文尼個個都讚佢有火啊

加埋有冇150歲？

有傳過咩 如果追fekir就唔會要呢個

有球遠射中柱，入左就可能唔會有第3球

BREAKING: Lyon President Jean-Michel Aulas on Nabil Fékir: "At the moment he is a Lyon player and very proud of it. I do not have a scheduled appointment with the Liverpool board. There is no emergency at all."

諗太多 只會輸更肉酸既第三球

左腳落唔夠旋

新MATIC

進攻勁過 matic 好多啦

呢個好屈機下

六號位

我都想係佢
但廢中唔似簽呢type
應該要deep lying midfielder

依個好撚勁
不過好似唔算偏向防守喎
咁都新matic

有佢打防中一定好撚好j
防守一定穩好多

係 殺好多波
死球又可以打多一範
腳下功夫都可以
但就唔係廢中想要果type
廢中dream type = pirlo

全部都係獌狗放嘅j片
就嚟買晒全世界

其實真係唔明有個cover到咁大範圍嘅防中
打迫搶實有用過deep lying
應該都啱用 點解會唔買呢

SMS 擺明 實用型嫁普巴
買到佢。2億放普巴都ok 賺返1億 執兩閂

最有可能既六號位

如果買到依個打翼做替補就正

屌
發覺明步依加好撚肥

但依然咁正

依件嘅球皇片都咁廢 唔掂喎

以為自己入錯post

個名"MARVELOUS"

問廢中

[img][/img]

其實我覺得呢件可以諗諗
無咩人識 但踢落好實際
搶中場 出腳 都好快手下
比波又有返咁上下
又夠靈活
隨時中大獎

30m 樓下 deal 得過，不過如果佢係首選就仆街

你send去tc啦

呢度應該冇人負責搞轉會

呢d都唔會簽架啦
睇黎都哂氣

責怪完Karius
打Fifa繼續用Karius, 唔想遺棄佢

online season佢幾好用 好過米仔

50m買左當拿 即放左米。。

同KEITA 差不多

How about 懷高

巧喜歡她

Fifa必買

曼聯名宿史高斯：「數年前，若有球員在球場上淚流滿面，他肯定會成為被批評的對象，但現時的球員們變得愈見感性，並容易變得沮喪。我理解卡里奧斯和沙拿的心情，但失誤和受傷只是球賽的一部份，我在99年的歐聯4強曾經得到黃牌，我有因此哭過嗎？沒有，哭泣根本沒有任何用處。」- 紅戰士 Facebook

4強黃牌就咪拎出嚟講啦
好似人地生cancer喊
佢就話我生暗瘡都未喊啦

一名埃及律師已向「兇手」沙治奧拉莫斯作出法律行動。

這名叫華巴（Bassem Wahba）的律師日前於埃及電視台Sada El-Balad宣佈，已為同胞利物浦翼鋒穆罕默德沙拿，分別向法庭作出訴訟、向國際足協作出投訴，指控皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯，傷害沙拿甚至整個埃及。

華巴說：「拉莫斯蓄意令沙拿受傷，這行為應該被懲罰。我將會要求超過10億歐元的賠償，因為拉莫斯為沙拿及埃及人民帶來肉體及精神傷害。」

除此之外，1位名叫Mohamed Salah Abdel-Hakeem的網民，發起聯署行動，要求國際足協、歐洲足協懲罰拉莫斯，目前已收集了超過32萬個簽名。

在上周六歐聯決賽，皇馬以3:1擊敗紅軍成就3連霸。上半場，沙拿跟拉莫斯在一次爭球後觸傷肩部，傷重得要退下火線。不少人都認為拉莫斯是故意弄傷沙拿。

永遠支持利記 YNWA

無錯
而家啲90後真係唔要得

嬲唔落model 只係sad 我信佢可以bounce back 但係龍門位呢d野需要競爭 唔該真係簽返個返黎

責任唔完全係屌卡身上 咁多季既問題都唔可以靠換龍門去改善 我個名已經代表左一切 佢一日唔走我一日唔改名

Bertrand Latour @LatourBertrand

Mercato: #Fabinho well left to join #Liverpool. 55M € + bonus.

from轉會po

真定假呀
啱啱先話好j 依家就簽到

隻腳好長果個?

睇直播第一球個時屌左出黎
之後見佢喊成咁點嬲得落
希望佢會留係利到慢慢進步啦

防中加右閘於一身？

係真就正 防中位有佢 實穩好多

成個荷蘭叻咁

呢個傳左一排啦
但要同拿波利爭

無野搵野黎講

佢有攔截 有直線
但邊輪到垃圾利呀

好攔打既中場 但矮到

傳普列錫做乜春呀 10號 6號 1號 先啦

會唔會啊

摩納哥岩岩先嬲嬲豬係利身上攞唔到1億

轉頭5xm 歐元賣件 幾多人有興趣的人

寧願唔要利馬

後備翼都係點都要入

有法賓奴 軒隊打咩位

我覺得佢其實都係半成品
仲唔係文尼,沙拿 呢種速度 個人能力極強果種
佢2季 入球+助攻 都唔過10

當然高普咁想要佢 可能有d野大家唔知

法賓奴可以打右閘

配合型翼鋒 佢踢法同利華個brandt好似 試旦簽到一個就好啦

上年首選目標好似就係佢地 ？
之後先到沙拿？

係 沙拿係committee推介

輪流出囉

好似流料

RMC SPORT 都有講

BREAKING: @MoSalah will travel to Spain on Tuesday along with @LFC medical staff for treatment on injured shoulder. #SSN

休息下啦

係就正

或者咁講，大家對高普有期望，覺得佢指定既球員可以比佢改造或者快速成長，而且都有實例證明

世盃夢

可能無下次

高普咁多年黎係唔識用柱躉式中鋒

人大咗，可能被迫要睇化呢
如果搵到啱用可以改變到隊波

叫佢睇下獌狗波 學下點摩狗點用啦

盧卡古斬波一流

明仔有同鄉

隊長要做後備了

岩啦 快d簽人 比利迷開心下先啦

咁平實大把人爭 我玩fm兩倍價錢都買唔到

唔係文迪斯啲人嚟咩

好似好撚勁

#LFC want Monaco midfielder Fabinho to replace Emre Can in the number six role. Fee would be 45 million euros and up to 5m in add-ons.

屌 真係可以忘記屌簡

簽到fabino
我知錯啦 唔反fsg

Ruben Neves先係

Fabinho should be confirmed tomorrow, according to the Mirror.

Mirror係咪垃圾 其實

睇法國隊 fekir正選
順便睇埋電話仔 不過後備

收到風邊爐老婆係利迷

法賓奴

無留意呢個球員
好勁？

巴卡約高去車之前都好勁

BREAKING: Liverpool have agreed a fee of up to €50million (£43.7millon) to buy midfielder Fabinho from Monaco, writes @JBurtTelegraph

Fabinho has been wanted by a host of Europe’s leading clubs, and has previously been linked with moves by Paris Saint-Germain and Manchester United, but it is Liverpool who have agreed the deal having made an initial inquiry last year. (Telegraph)

The fee will be €45million plus a further €5million maximum in add-ons for Fabinho who is set to become part of a re-built of Liverpool’s midfield which also includes the agreed signing of Naby Keita from RB Leipzig. (Telegraph)

Monaco resisted attempts to sign Fabinho last summer – when Liverpool also inquired about Thomas Lemar – but agreed with the player that he would be allowed to leave this summer if a deal could be struck. Sources close to Monaco say that deal has now been agreed. (Telegraph)

因為隔離嗰個係fabinho

年頭開fifa manager career就係買左法賓奴 竟然真實世界會傳佢

睇youtube 係高普想要嘅類型

Fabinho真係必買 太有用

如果曼聯傳咗咁耐都俾我地簽到
tc

咁撚快手 咪撚空炮

轉咗買fred姐 要鬥錢多點夠佢地玩

上一兩頁有球皇
攔截力強 傳波唔錯

fekir係咪煙幕

佢老婆係利迷

咁我寧願要Fabinho
期望會係有傳波能力既馬斯

曼城唔係想要件防中頂 dino 咩，竟然唔出手

佐真奴

Fabinho will be the first of a minimum of three more Liverpool signings this summer, in addition to the signing of Naby Keita. Talks are expected with Lyon over the signing of Nabil Fekir this week, while a goalkeeper is also an absolute priority, say @MirrorFootball

法賓奴係咪無世盃踢

如果下年中場線係基達 法賓奴 費基亞
真係幾何級數上升

55

留個位比張仔ok la

咁勁都唔要

最後嗰個就ff下算啦
買咗binho 仲鬼會買咩

利傳佐真奴，去曼城
曼城傳費特，去曼聯
曼聯傳法賓奴，黎利

CLS轉會

BREAKING: Liverpool are closing in on a £43.7million deal for Monaco midfielder Fabinho, according to Sky sources. #SSN

Sky都講埋就應該堅

傳波唔錯 仲要識防守

班利迷即刻洗佢ig版
痴線 谷左幾日

實有得踢
要知道年年季尾最後都係傷半隊咁濟

加上米拿都老 唔可以場場正選啦

沒有任何文件符合您的搜尋 - Liverpool are closing in on a £43.7million deal for Monaco midfielder Fabinho, according to ...

終於可以打J啦

今次後防應該穩啦

我屌你老母

依家轉會成日咁突然

射射

老母啦子依啲都知自己上限唔高 做後備應該冇咩
怨言

簽左法賓奴終於有啲釋懷

咁軒巨呢？

重要同巴卡藥膏差唔多價錢
Monaco傻撚咗

我覺得軒搭法賓奴嘅功能上真係重疊哂

解放軒隊 重返b2b

條撚準備

更衣室士氣就交俾佢
上陣殺敵留返俾其他人做

can 其實幾勁今年

更衣室變左老虎
下季場上隊長 vvd

25 不了

當然緊係唔想佢走
但冇計了

其實唔會 我覺得邊爐可以當馬斯咁用
拎嚟打防中攔截 軒推返上 打返box to box

Monaco midfield man Fabinho on his way to Liverpool as replacement for Juventus-bound Emre Can. The fee is a guaranteed 45m Euros with the possibility of a further 5m Euros in add-ons.

BBC REPORTER @philmcnulty

唔信嘅自己慢慢搵

要簽多個有創造力嘅人
其實好中意皮耶

大家都講到好似真咁

交比keita la

咁先好
以前傳開哂
全世界都知你想買，又抬價又hijack
而家一嚟就dome deal

一間真係黎到同藥膏踢到差唔多咁

簽晒fabinho+fekir+allison
唔反fsg
變日日吹奏

係 無啦啦有驚喜

拿拿聲屌埋fekir

射得了

古換£43.7million + vvd

發夢都冇諗過會咁樣簽件防中返黎
仲要係FIFA妖人

唔簽約影相唔敢j
唔想空炮

嘩屌 而家扯哂旗叫我點訓

都係個句，一日未官宣一日都唔j

入廁所打個丁先

BBC都出news 即係肯定9成會嚟

簽多個龍 創造力強嘅中場 左閘後備就最已陣咁濟

Close to

好事黎 又驚又喜

fabinho 16/17 入9球3助攻
bakayoko 入2球1助攻
重要係跟廢中唔係干爹wo

後備翼重要過左閘

係咪即係軒仔會轉後備 咁洗唔洗轉隊長?

唔理咁多 照j啦

有埋真防中個陣真係勁好多
順手釋放軒巨

The @LivEchoLFC now reporting the Fabinho news. A £39.3million swoop for Monaco midfielder Fabinho.

Klopp wants to sign the Brazil international to replace the departing Emre Can, who is expected to imminently join Juventus on a free transfer.

幫綿龍搵新fd子
舖路賣屌摩

講真賣屌摩係重點

唔會啦 場上隊長vvd
軒做精神領袖

J死

硬係覺得d 法國野唔會好勁

不過d j 片的確唔錯

無啦啦燈刁

Liverpool are determined to complete as much business as they can before the World Cup begins in less than three weeks, and are also pursuing Lyon attacking midfielder Nabil Fekir. ⬇️

高普實唔會轉啦

邊奴應該踢6號位
分分鐘放神軒去簡個位做btb

屌奶星陣間下個新聞係摩納哥告你tapping

Taa wor

軒有無咁差啊

我覺得軒都照有正選踢

巴西嘢嚟

咁Keita踢咩位？

踢老母個位

轉會po見到里昂唔想wc前放

Ching識波
btb神軒=開哂八門

都要有人梗收件蟹貨

呢兩季買人都係唔聲唔聲一兩日搞掂

可以嘅話換埋老虎

踢得好可以再叫開大口

Keita 張仔
邊奴

軒後備啦

死利狗靠女人

我意思法甲 sorry 睇過幾場法甲d 隊好流

好彩唔係狼隊個件

中場過左咁多代 得神軒可以笑到最後

咪拔苗助長啦 TAA真係未得住 毒販好返嘅點都係正選

內鋒中場

Underrated hin

邊奴踢右閘

Wa diu 呢件正野
簽埋Fekir 條中場就

軒有態一定有正選 問題係傷
而且如果要爭冠軍 輪換一定要有 前面仲係未夠人

應該無咁柒嘅 最多出多次道歉信

上年買左閘中堅
今年買防中攻中
起碼睇到買人個方針正確先

點解今時今日仲有人反軒

An official announcement on Fabinho to Liverpool could be made within 24 hours. ✍️✅

人生有幾多個24hrs

有無手足睇緊法國對愛爾蘭 Fekir Tolisso好對辦

最後黎到原來係第二個巴卡約高

今年前面都要買
唔係又踢撚死3巨頭

咁屌 咁刺激

一定唔會 邊爐踢閘好浪費
taa其實真係幾好

幾時買龍門 同龍門教練 另外要搵新大腦

老虎撚或成最大贏家

咪臭系
係咪夜媽媽又想睇gif

原來踢過賤種

渣土個年代
買人真係亂咁黎
放個big name買4-5個唔同位既

j左先算

現階段我會認為TAA>C2

幾日冇心機打J
我 立即 打返個熱飛機

老實講 軒能力有限

費基唔J住
怕到時打空炮

Echo報左

嘩屌 咁撚認真既

一隊波點都要有工兵既

講完開wiki 望望 再睇一睇個current team

好快手

Liverpool are to beat Manchester United to Monaco midfielder Fabinho.

The club are confident of tying up a transfer for €40 million, with a further €5m in potential add-ons, according to @JOE_co_uk

高普好似講過要世杯前完成晒轉會

即係買完邊爐就收皮

竟然贏到獌

仲有ayew

話過最少簽3個（可能9up)

後備都....接受唔到

16朗

一日未官宣都唔敢J住

-6入埋波

Ayew butland 邊爐

費基亞入波

費基亞入波？

咁用wilson算啦

Buy him la diu

fabinho 今年b2b 定deep lying 多？

買咁多前鋒同攻中
廢中買人真係正路好多，中堅左閘中場翼鋒執翻正曬

FSG心諗屌又貴多幾m

費基亞又要加價了

硬係覺得佢打英超會好玻璃

成個取取咁

3號波衫未有主人

deep lying

Jelly轉ok?

反而覺得佢身體質素幾好

No
屌摩轉plz

仲有冇$買龍架

有少少似拿姆轉打中場時既感覺

睇左場lyon 唔夠depay 黎

一個上半場1G1A

前季大傷過

Lemar心諗
上年比人叫到90m
今年冇人理

屌佢老母啦冇錢
之前三年都冇洗過錢

好多引球出擊 扯扯地

逼我打j

根本阿狗玩野

最後整返個butland比你

睇黎今年都係aim 住二線頭後生仔黎買

學晒獌狗d抬價

為左張狗有錢收
爺爺

前線成型 後防成型
到中場

都抵玩既
上年買應該唔止呢個價

ox打翼好過
居正不了

就快踢走晒d英人

曲線反軒

希望呢批主力可以一齊留隊 三年up

講真呢兩年都係買啲25-6即食
唔係20歲搏成材個啲

佢唔想踢邊

taa>>>>>毒販
潛力大好多

最緊要快
組 非 加 巴西 勢力

簽到人

老虎都入埋非洲勢力個邊

打big 6 軒必出

其實巴卡季尾都好返好多
摩納哥呢班後生仔應該水極有限

C2嗰場正選踢到學界水準
波都控唔掂又交失

taa進步得幾快
當然利畀左唔少學費

傷足全季想佢點
之前仲要全勤兩季

而家睇返交得抵
近期穩得黎仲有埋助攻

未來隊長抵交

done deal左

官宣

痴線 咁快

官宣左

簽多兩件big name立即刻課金比fsg
新季唔反fsg

Liverpool football club can confirm a deal has been agreed for the transfer of Fabinho

快快手簽多個前鋒+多隻雙槍翼

19歲仔 希望keep住進步

今年班新仔會唔會有件著八

波衫都著撚埋了

唔係話反軒
但樂子踢得起又唔走一定做隊長

J都打唔切

Wa!!!!!!!

咁撚快射得出

痴撚線
由傳出嚟到Done deal有無3個鐘

相都有埋搞咩

嘩屌 半夜三更搞d咁既野

THIS IS VVD BEFORE XMAS ALL OVER AGAIN

快到

金錢足球原來係咁爽架！

應該會比vvd做隊長

快撚到

哇 以為聽日 嚇親

先副後正啦

其他人傷成季出到嚟都唔會冇晒球感啦
同埋前兩季好多傳中死球第二點都係C2企定定睇波走漏

利物浦又多條黑鳩

點解可以咁快
係咪搞掂曬先放風出去

成隊nigga

爽

終於唔洗煩下個po名
Welcome Fabinho is ok

咁梗係啦

可唔可以 oblak 都咁快

正呀

又可以笑人黑面了

反FAG又豬

反而fekir搞左咁耐
會唔會煙幕黎

搶撚埋 Jorginho fekir 巴西龍

即課金俾Fsg

利個中場終於有啲睇頭

早訓少少個啲連rumour都未睇到就deal撚左

係咪放左邊奴入gip運過黎
事前聲都唔聲cls

屌 諗住訓
點知簽埋

忘記豬r聯了

簽埋龍撐足一季fsg

我都係睇咗1個鐘左右就deal咗

j左先啦

未來利

冇

諗起12月傳akanji重以為放棄咗vvd

Ching要未來點解迷利

買埋fekir同alisson就成季唔反FSG了

呢件廢到喊

如果可以再多隻後備翼

簽埋新龍就真係忘記r聯了

matip

Ayew

fsg班撚屌好識分散注意力

明明3個鐘前睇球皇片仲係welcome to man utd

明奴今次唔使養寵物 邊爐係朋友

反而覺得 fekir 同前面3個輪換

仲要唔貴
d錢又可以放係其他人身上
諗下就射啦

嘩屌

條中場砌到咁 養wilson都得

綿龍:

係，算平啦

no la
買人好過

好識操縱人心

2個鐘前。。。

sub 張狗 軒 啦 米拿 佳 馬貼 老母 ings solanke 是撚但龍門

打J了

唔瞓lu

摩納哥係咪搵夠錢啦
做咩突然咁好死

下一個。 簽龍呀。

Wilson俾人carry下應該成長得幾快
例子250

應該歐聯前就搞掂 唔係佢老婆點會撐利

屌那星 反FSG既決心動搖左

趕得切新po welcome
本身仲諗住搶1001開po做空氣炮

我都係

打J了
今晚唔使訓

幾時改做迷fsg會員
應該有前途過迷摩

上年買左教訓
而加lemar可能得返30m